有冇人另外一半好驚自己出軌

成日喺度疑神疑鬼，明明你已經盡量同異性保持距離，我買成日都係同男仔玩，限制住社交果種感覺真係好沉重

我有個男仔朋友叫阿B
成日打機叫佢個名 我條女就啤撚實我
明明解釋左好多次

我男友又係成日目夾實我，驚死我被人偷左去。

樓主我愛你❤️

自己有實力洗乜驚人搶

咩年代呀而家
仲比上一代既框架縛住自己既人生？！？！

你打藍球都想同唔同既人打下啦
唔通日日同一班人打啦
知道邊隊係best fd，邊隊係玩下
識返屋企咪得囉同

一係就分 一係就大家讓步
拗黎無意思